睇過最撚垃圾嘅戲院係邊間?

元朗戲院 3院
我屌你老母 入撚到去以為自己返撚左屋企睇電視 個撚個入到場都“嘩”一聲 個screen幾撚有壓迫感

旺角百老匯 好似去左街市咁

葵芳

影藝
沙田ua
豪華

ua沙田

馬鞍山 屌佢老味見過人食燒味飯

元朗戲院真係無撚敵
有次睇套戲入面明明藍天白雲，但係咁聽到落大雨同行雷聲

我去開東城戲院

愉景新城CC
旺角百老匯

元朗戲院唔係裝修咗冇幾耐呢

屯門英皇
隔音差到仆街

呢間真係無得輸,又舊又臭又污糟,
D位仲要係平嫁,屌佢老母,前面果個人高過你,後面全場唔洗睇

咁反智既設計邊個諗出黎

豪華，啲位...

前幾日去巴倫紐 2 院，聽到隔離有人鑽嘢

不過好彩已到尾段近散場時間

依間真係冇得輸

你問過粉嶺嘉禾未

全部位都要抬頭睇

Mon 偏右

唔係貪平同就腳 都唔會睇

寶琳mcl

旺角百老匯

旺角百老匯
好日都唔去一次
仲記得嗰次係去睇《同囚》
啲位平㗎
自問都唔係矮 都睇唔到個螢幕

尖沙咀港威（近中港城果邊仲果間）
啲位平嘅
屌佢老母

就快執喇又

呢間好受歡迎 長期都多人睇

愉景新城真係冇得輸, 個screen應該真係全港最細

Cinema city 去親啲院都係課室projector 咁
另外UA iSquare 同 Megabox 啲細院都係狗也不屌

搭一程車去聯和墟睇啦

依家好撚正

呢間一定無得輸

旺角百老匯肯定有頭三啦，又唔夠斜d場
d 死mk 又嘈生晒

Mk 百記頂樓個幾個院屌打全港戲院

銀幕細重要平地院，前面個個100%會遮後面個個

Mk個個場都有生番
Moko
電影中心
新寶
遠d嘅the one 奧海

都試過好多次有人嘈生晒

呢個場好似港女d胸咁 又細又平
第一次見戲院d位唔係逐級斜上既

仲要個mon唔合比例 crop左套戲一part 仲會中間有條線 播播下會疾機

我唔明點解愉景新城個塊布其實好大，但唔知點解佢投影出嚟好細好似睇緊電視咁

有機會黎mk百記頂樓個幾個院見識下
一樣又細又平，重要上9樓，1-8 樓冇lift 得電梯轉到你暈，8上9樓連電梯都有行樓梯比你挑戰埋人體極限

Megabox個戲院
個mon勁高 同坐位都唔啱比例
睇到條頸好辛苦

百老匯
咁岩睇幾次唔同地方都係咁得4,5行

落大雨真係誇撚張，幾驚個頂會冧

隔音又差，後樓梯有人講野睇緊戲都聽到

寶石戲院
平係平但係睇到頸都痛
仲衰過豪華

元朗戲院+1
之前去睇過一套戲
唔記得幾多院

一入去 冷氣機大聲到好似電影飛機聲咁
以為開戲會停啦 點知都係繼續嘈

體驗極差

豪華都垃圾？戲票咁平，個場咁大，又俾你任坐
香港都唔知係咪得返呢間舊式大戲院，都唔識珍惜

新都城mcl
去過一次 永不錄用

cinema city 真係得4D係可取

沙田UA 垃圾中既垃圾

豪華幾好，夠平又可以任坐

啲椅有“失”咬既，坐到屎忽痛

希望裝修完會好啲

呢間真係世界級

問過淘大UA未?

屯門間巴倫紐
不過佢平

最差影藝
最好星影匯
四個鐘泊車
位又闊

巴黎倫敦紐約？

去過
唔好咩？

係垃撚圾到仆街

元朗戲院
俾蚊咬到仆街

如果考慮埋票價，所有香港"IMAX"都係最垃圾

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

除左最頭個行外，其他位睇完會腰酸背痛兼頸痛

元朗戲院

isquare 3院如何？

豪華先正

屯門凱都

豪華先正喎
巴打真係唔撚識貨

屯門巴倫紐
之前睇套文藝片，有個scene應該係無聲，但我係咁聽到「馮馮」聲，後來去toilet ，發現隔離院播緊 fast and furious

豪華真心正，起碼一定唔會俾前面個頭擋住

官涌戲院
好多精

依間野反而要坐前排
無乜冷氣同張椅垃圾
但平呀嘛，其他都無乜問題

旺角百老匯，screen細，音響垃圾到仆街
以前影藝，d位係向前斜向下，個椅背又硬又頂

旺角百老匯
平面座位好似課室咁
行十鳩幾層樓梯
仲好記得一邊睇緊無聲絕境，一邊聽隔離院播緊音樂劇

屌 元朗戲院有個院個mon細撚到好似係班房個projector screen 我屌佢老母

最正 星影匯
最撚垃圾 淘大ua 寶林mcl

全港最垃圾既戲院

成個格局仲停留係上世紀咁

mon又細，環境污糟邋遢，完全冇睇戲feel

愉景新城

豪華係死煙剷最愛既地方

位置太偏啦

元朗戲院真係痴撚線 坐最後全程都要抬起頭睇

d2 place個間

寶石
個陣讀poly 見天地堂去睇過一次
屌你老未睇睇下有老鼠係隔離一齊睇

屯門巴倫紐
一張戲飛可以同時聽兩套戲

而家只會去星影匯，位闊，音響夠，畫面大，兩張飛就可以有免費泊車，位置唔方便非駕車人士，順便可以隔走d嘈生哂既廢老mk仔小學雞

屯市間戲院裝修完未

愉景cc 旺角百老匯 睇過既就知幾垃圾 永遠唔會再去

德福果間幾好

寶琳mcl真係嚇親

星影匯最正 包泊車可以睇戲食埋飯
揸車先方便去篩走晒所有小學雞中學雞大學雞

賣飛個條友成日問坐邊，我都答佢求其，成日諗佢係真心膠定點

元朗戲院
上次睇睇下 無啦啦滴水落個頭到 同d員工講 佢地都見怪不怪咁

睇完咁多位巴打講完覺得自己去開個啲戲劇係天堂

the sky

豪華戲院

元朗，夜晚直頭有MK坨地食煙DLLM

每次都會叫你坐中間

終於有人講....而家唔知仲有無呢個奇境???
利申:n年前睇風雲2試下呢間睇點知見有人就地正法食煙感到驚訝

荃灣cc 果mon細到

愉景新城 candy park
位又迫 唔夠斜 睇到前面個人個頭 個screen仲係斜左少少

沙田新城市
迫撚到on9

屌那星 搭電梯搭到聽朝睇完又要行十層樓梯 痴線

去過一次 全程勁撚辛苦

UA Isquare 兩個細院西到仆乖
個院平既，個mon 同屋企電視差唔多

次次會都full哂，就連冷門既電影都會full,搞到要轉場睇

屯門巴倫紐屌你睇緊多啦A夢可以聽到隔離院啲爆炸聲

寶琳

開番好耐啦ching

愉景新城candy park個moon細撚到。。。。。

我都係喺呢間睇同囚
無哂位焗住買第一行
都唔係太差

愉景新城直頭on9，d位平到仆街
前面個人如果同你差唔多高係會遮住你

係d櫈平，地板面，污漕垃圾

有段時間個mon係有裂痕

利申：因為佢夠平所以成日睇

mon細，成個院平既
得6至10號位先係中間
坐最後三行先唔會俾前面個頭遮住個mon

係 識買一定買第一行

你係咪要鬥嘈
問過amp 同德福未？
睇早埸同午夜都有c9 cls

好凍喎

我好鐘意睇 因為真係好平

屯門 巴黎倫敦紐約

論硬件馬鞍山戲院真係麻麻地，試過睇睇下智叔啲親情戲，成場靜曬望住佢啜泣，突然隔離院有啲英雄片嘅爆炸聲
不過勝在平，可以帶嘢入去食，同埋當年有上十年，仲要播好多場

塊地仲要痴立立

嗰次睇a star is born
全程聽到「v...v...」聲
勁影響觀感
但又見其他人好似零反應咁
搞到以為自己撞聾

一定係旺角新寶
片尾字幕一出就cut咗，啲職員重即刻問我坐係度做咩，完咗啦喎？
想睇埋都俾人+院趕走

開咗就嚟成年

下 元朗戲院買左一張飛可以任睇
依家裝修完都好左

第一行唔會要抬高頭睇?

元朗
裝修前 見過人食住煙睇
裝修後 個mon 人唔笑狗都吠 以為班房投影機咁

巴倫紐
最出名 當然係一張戲飛 兩套戲聲勢
但更出明係 當年咩加勒比海盜 睇睇下戲3D變4D
天花石屎跌落觀眾到 之後要送院

旺角百老匯
支那遊客 + mk仔
影mon 拍片 全院討論就最開心

沙田UA
裝修前睇過一次 全院平排座椅
設計個個同智障無分別

海怡戲院世界第一

豪華係舊姐 同埋平時去睇當包場 隔離左右全部都冇人 點會唔正

D2 place

我有次睇4號院 哇 係屋企睇戲仲好過

candypark真係cls
課室睇projector咁

鑽石山荷里活,裝修完d凳都係勁迫勁唔好坐

坐到pet pet開花

幾年前去嘉湖銀座百老匯個細院
坐最後幾排好有搭巴士睇roadshow嘅感覺

好正喎

又熱又污糟 記得有次見到小強

講電話 食燒味飯 on9細路 蝗 咩都齊

邊度黎？

沙田而家唔係ua la

粉嶺逸峰世界級，如果你選左最旁邊係要成程將個頭轉到另一邊咁睇

葵芳百老匯 音效勁差

撳入嚟之前都係諗住元朗戲院 我係屋企睇電視唔好

寶琳mcl裝修緊都有開
去左睇幾次 都無以上問題
座位有改善到

荃新天地嘉禾
睇兩次 兩次都喺升字幕有個大肥婆入嚟趕入走
係直情大叫 出口喺嗰邊
其實字幕唔係電影一部份咩

前排工作關係入過去，真係鬼片現場咁

又一城house5

銅鑼灣 victoria
有一次睇2D
個螢幕又細仲要係側去右邊 因為中間位要整條路比人行
弱智設計

琴晚去睇4D av4 明明10:20場 條友話個院既設備有問題
套戲delay到十一點
垃撚圾 未試過睇戲會delay

仲要好撚多大陸人 以後唔會再去

唔會 個mon比大戲院細 同埋同個mon距離遠
所以係啱啱好

cinema city victoria 個mon勁撚細 又有蚊 音效又唔撚得

真 垃圾中垃圾
點都唔會揀呢間 寧願唔睇

你講出黎到時d廢老mk仔坐爆晒就真係多謝你

最貴戲院會廢？？

符合標題所問，邊間戲院最垃圾

星影匯都有人吹奏係咪傻撚咗啊

真係好撚燥 爭撚住認叻咁

你講到咁
搞到我想去試下

仲好L多細路

全部戲院都俾你地講哂 有邊到可以去

以為自己好撚醒

寶琳mcl 翻新緊，好似都翻得幾密下

愉景新城果個係兒童戲院來
本身冇諗到咁差，點知入到去比我想像中更差
個mon明明好闊，但實際放映範圍得中間一部分
好似學校projector咁

以前尖東華懋有間院又係好細

寶琳mcl
而家裝修左叫好左，以前d位差到d凳斜落去

影藝其實要睇你坐咩院，雖然都執柒左
試過有次去呢間睇Rogue One又平又勁大丸都幾舒服
平時睇啲普通戲唔會開呢個丸

凱都不知幾正
未翻新前都唔錯，翻新之後仲正
啲爆谷數一數二

凱都一樣價 好好多

新都城商場條例要定期裝修，加上本身都太舊，夢見過幕布下面有好多強，但平時冇開燈你地係唔會知 利申前員工

試過有次趕開場，先發現頂樓個院要跑樓梯，屌出聲

想問MX4D動感影院 係咪坐咩位都差唔多？

次次去睇，都要喺前面既頭與頭之間睇戲

有冇人講邊間好

寶石

凱都爆谷 = 無敵嘅存在

又平 又大 仲要好食 真心太誇張

大院好撚正喎 又平

老老實實住左元朗咁多年都冇睇過元朗戲院
早兩年未開yoho一路都係落屯門睇
而家有Yoho就

呢個真係大眾認同
同每個人講起凱都都係話爆谷無敵
真係好佩服佢點解可以炸到粒粒都入味又脆

JP 不過前身都係mcl

睇過一次冇再睇

劏房咁樣

凱都真係無得輸 場又舒服 爆谷又好食 仲要平民價錢入場

豪華呢？
見過有人食煙

似足學校個禮堂咁

Ua 淘大 都沒人講

葵芳百老匯3號院真係狗也不_
前面嗰人高少少都一定會俾人遮到
仲要中間連位勁長，去廁所好唔方便
行與行之間勁窄，有人遲入院一定會俾人踩到腳

但最垃圾應該係旺角百老匯，有啲院真係有臭味，後梯又勁煙味

香港究竟幾時先再有新imax最好有laser IMAX
而家d新開戲院開黎開去都係得19迷你影院

寶石戲院

呢個院死症係在於結構
換邊個牌子搞都係差架啦
倒不如唔好再搞戲院
諗下做其他野算

唔計IMAX
星影匯1院最正

見個有ar伯企埋一邊all尿
話說睇睇下有水聲 完場好多人職員講

所以要大裝修

啲位全部平排無水平線

但係d人覺得太遠呢，論硬件佢比其他戲院都好

巴倫紐平5蚊（好似係）

巴倫紐

豪華，寶石 一定係三甲

根本全部戲院都應該立例高度要最少有三層樓先比做戲院
唔夠高度即係唔夠斜度
好難唔垃圾

紅磡寶石
手寫戲飛
個mon兩截色
後面仲有班南亞仔煲煙

請佢食雞翼

CWB MCL

沙田ua 唔你執咗？

Lm

點解強會嚮幕下面

又無食物

因為夠熱？

啲喇叭拆聲嘅

淘大之前戲院入面有欄杆成套戲有個一字擋住

夠曬淨 正

豪華螢幕

入場睇花樣年華咪岩

啲人漏低食物
趁個散場空檔去搵食？

新都城MCL

豪華如果個幕好d就好
上次係唔記得幾號院度睇,個幕好明顯見到好多條黑色既分界線

沙田ua

有邊間UA係正架？

新寶

呢間我試過睇到一半個mon壞左變綠色
然後散場回水

除左夠熱強多數都係匿埋係陰暗處，幕布下面係佢地最佳藏身點，另外第一排好多廢老坐又有啲仆街整跌啲野食就踢入幕布裡面諗住冇人知 都有部份客係玩針對想針某個員工等佢執得辛苦啲，但我想講從來都只係辛苦左無辜既清潔姐姐，因為係外判清潔

呢間真係世撚界級垃圾

巴倫紐可以拎個m記入去睇戲

自從有star cinema 就無去過寶琳

全港ua院線

唔記得睇邊套戲有人係隔離食譚仔

一定係旺角間百老匯

元朗戲院，裝修前漏聲...聽到隔離套戲d 聲...

Ua靠aia生存

懷念以住hall 去華懋睇子夜場...好撚正

唔開laser不如唔好開
中過幾次伏永遠唔會再睇LieMAX
yoho新開都LieMAX on99

上年六月已經開左 你幾耐冇行過屯市

平時會帶車仔麵入去食
利申住馬鞍山

依個真，試過一次貪方便買即場
點知坐正喺兩個傻婆後面，成場講野又驚叫
可一不可再

正想講

仲要好邪

呢個真，唔係免費飛真係唔睇

沙田好似拆咗

我睇過一次 見佢係新戲院諗住試下
點撚知佢淨係用左個mon既三份二
個場又唔係細 個mon咁細點撚樣睇
我估係因為成間戲院係for 親子
同埋想頭一兩排啲人都睇到 所以要縮小個mon
勁on9

轉咗手俾mcl啦 mcl有心搞即刻高質勁多

比負評果啲咩心態？

MCL康城都唔係

一入黎就諗住講元朗

唔知幾號院 長期有條毛係個mon 到
又多老鼠

所有cinema city

Megabox
好撚記得當年睇緊套愛情片主角咀緊
聽到隔離院d爆炸聲
套爆炸戲我前一日先睇完

細到算
每排座位近
俾前面條友遮左1/3
仲要啲細節位完全睇唔到
仲衰過學校Projector

點解到今日都仲有人鑽野
我睇黑豹嗰陣已經成套戲喺度鑽

淘大ua好過megabox

朗豪 cinema city
睇啲靜既電影喺dead air 時會聽到隔離類似冒險樂園間野啲遊戲機音樂

係咪鬧鬼嗰間

呢個價錢差唔多屌打全港，位又任你坐仲咁多要求

寶琳新都城MCL
mon細都算
仲要個頭全程“屹”高睇
頸都硬撚埋

平丫嗎

官塘寶聲

柴灣CC 有兩間細場仲細過我間房

搞到我pet pet原力覺醒

豪華睇3D唔洗戴眼鏡 因為同2D一樣

大埔
全港得呢區十幾年都冇戲院
話起又不斷拖

最高質係咪圓方?

幾年前去奧海城戲院睇加州大地震
硬件上OK 冇咩大問題
不過開場嗰陣 播錯左套Terminator 5
睇左10分鐘 以為係宣傳片 越睇越唔對路
之後成班人就逐個逐個出去搵職員
但係啲職員反應又慢
最後播左成半個鐘Terminator先停左

12$

呢間勁垃圾.地下又殘

坐到pat pat 痛 琴晚坐左一陣已經頂唔緊🤮

星影匯

住坑口 橫掂要搭一個站 去將軍澳好好多

Can’t agree more

將軍澳算唔錯

都未開

轉左百記之後唔係

mcl康怡
完全零斜度 幕又細
坐前坐後都睇好辛苦

大會堂算唔算
年年hkiff都俾人屌到開花

試過時間預唔夠 跑到上去已經開場
不過好彩仲唱緊歌

愉景新城 好似係課室望住個投映機咁

同問
去開isquare, times

啲設施殘到仆街

當年港威個院好長，但樓底細銀幕又細

成個飛機艙咁

煙霧瀰漫 去左黃大仙咁

再加上票價同環境唔成正比， 真係冇得頂

黃百鳴果間乜撚野親子戲院

屌係咪嘉禾都係咁閪
黃埔嘉禾又係坐尾幾排都要抬頭
咁我揀位嚟把撚
乜撚嘢垃圾院

所以我說pet pet原力覺醒

有冇人知大埔幾時先有戲院

性價比最高一定係屯門凱都

好采無去過

On9 豪華垃圾？咁大咁多位仲咁大mon

旺角百老匯 九龍灣星影匯 不了

人嘅問題

mk 戲院，見過C9 大媽 大陸人 係戲院大大聲講電話，無論係出面定入面，香港後生嘅就開電話睇時間，一路討論劇情一路睇嘅又有

自隊膠講錯左
係mcl康怡
個位平
個螢幕高
前排要昂高頭睇先夠大
後排就睇到好細
不過我睇個場少人所以觀感唔算太難受

有邊個場可以訓住睇?

元朗戲院成日都可以包場

同樣ua 太古同沙田真係天同地

係囉 我有連登仔咁嘅身高 以前去親UA沙田睇戲比人吱

心諗關我撚事咩 我想㗎

夠平
9成戲都喺度睇

試過見到有呀叔打飛機

有間中學係咁投訴唔俾開(好似係)

屌佢老味 啲清潔呀姐成日係出面等清潔
係咁揭開道簾 仲光撚個mon
仲聽到啲呀姐吹水
問套戲完未

荃新天地2

星影匯 又遠 D位又窄 以後唔撚去
旺角百老匯起碼叫做市中心

仲有啲情侶

呢家屯門凱都同英皇其實都好平
英皇又好坐

80-90年代

官涌戲院已於2011年結業

又嘈 又要行樓梯 又污糟！ 入過一次 以後唔敢再去

凱都勝在啲爆谷 呢樣全港第一

嘉禾黃埔

長洲，戲院坐既係摺凳
仲記得果次係睇回魂夜

巴黎倫敦紐約米蘭
早幾年前去睇哥斯拉 睇到戲肉嗰陣 隻哥斯拉噴激光嗰陣 個bgm居然係小丸子主題曲
即刻乜mood都冇曬。

兩間都執咗喇喎

學mcl長沙灣，全日劃一價45
包佢場場爆

旺角百老滙真係on撚9個場細,又要搭幾廿層電梯,最撚on9係啲位全部平排,前面條友高過你就唔撚洗睇,我自己住旺角都極少去百老滙,一係去朗豪坊一係行遠少少去新世紀睇算

其實沙田UA當初只係諗住臨時用一陣 點知一用用左咁多年

圓方轉手之前有次睇都聽到裝修鑽牆聲
不過平時係舒服嘅
轉手後都冇去過

Megabox 普通院都好廢

旺角百記頂層真係細素L到仆街，同屋企睇差唔到。上去又要行幾十層，睇完又要行，dhlm

佢想講康山
又細又冇斜度又單邊走廊

德福好撚多啊婆啊伯睇end game

星影匯啲位唔垃圾
係啲員工垃圾
個個串柒柒咁

星影匯d位都叫窄
你伸直對腳睇戲？

想問imax 3d眼鏡係咪都睇到real 3d 戲？

呢間唔係戲院 係。槤肌采宓參議院叨戈。。。。。。????

荃新嘉禾4號院
屌個逃生出口燈係正眼球左邊又好撚光
未入戲前睇得好辛苦

沙田而家轉左做mcl，好左好多

星影滙VIP院 好撚正，又唔貴仲有野食

圖則改完又改都唔批，本身諗住起間imax 出黎
不過依家MCL 幾好

九龍灣德福

沙田希爾頓，嗰時好細個，嗰場無咩人睇，有三個Mk 喺度食煙

柴灣啦 廢老太多

4dx正好多

黃埔我諗最正

愉景新城

又熱又焗，睇到出汗
個mon 勁細
重點係好撚柒鳩多細路

屌你老母
一邊睇一邊食一邊問阿爸點解

已經係睇2200 嘅end game
點解小朋友你唔返去訓教

中大伏[b[/b]

愉景新城cc

巴打識貨 頭一行最舒服仲要可以伸直腳

我第一次同朋友去睇戲就係沙田UA復仇者聯盟3D
先唔講佢座位幾on9，個mon黑到pk，3D眼鏡加埋個個好似盲咗咁
有一幕三巨頭山上相遇，屌佢老母黑到唔知發生咩事
唔係後面同屋企人去咗imax二刷我都唔知呢套戲講咩
好在終於轉手

重要睇睇下訓撚左打鼻寒
一係自言自語

旺角百老匯 個mon斜

個院本身好似都係for細路所以搞撚到咁

一撚定係元朗戲院，播播下cut都有

課室projector

凱都有4院

唔得

Ching識貨

好高質wo

其中有個院啲位窄撚過巴士
仲要除咗尾3行 全院平排

電影中心世界第一

單人餐$22，好抵食

巴倫紐同凱都開正對面
巴倫紐勝在多戲揀 每期都有五六套可以揀
同埋又平 套戲啱啱上就80 過多個星期就50
但係屌你個mon裂嘅又多細路同你即場旁白
凱都 唔洗講 朱古力+焦糖爆谷兩溝唔該
呢個價位個大場真心無得頂 貴過巴倫紐十蚊左右
但係極少戲揀 次次都得三四套
不過細個真係以為睇戲係唔貴 出咗屯門先知要成舊水先睇一套 觀眾質素仲要無分別

個mon 又細
同學校果啲差唔多大
個場都唔係用嚟睇戲 用黎做講座差唔多

太細
個陣睇復仇勇者呢啲拍好多靚境既好冇感覺
呢間成日好多人

未裝修前嘅影藝好撚臭

agger
坐位仲要平排 on9到極

呢家變左MCL舒服曬

調返轉
最高質一定係太古城broadway

出口指示牌 係正坐位隔離
眼尾長期俾綠光照住

唔知點解 喇叭bass音響會在 腳邊和背脊出聲 大聲少少都震到張櫈

呢兩點都令到觀眾出戲

好彩果日冇乜人 可以坐前幾行
以後都唔會買mk百老匯

megabox d細院shit撚到呢

屯門巴倫紐
睇一套戲但聽緊兩套戲咁
同埋都好舊 螢幕上面塊布又唔知做乜
不過平係真嘅 之前睇早場學生可以35蚊交易
但係咪話依家加咗價

其實都係 不過ua宏觀都係柒㗎啦

官塘寶聲
放學去睇戲條女可以坐我大脾一齊睇

cls 試過有人喺入面睇YouTube 傾電話（同一場）

有無去過情侶位間院
係就係地勢平啲 但位夠闊

循例啫
鬼知你熟客仔咩

去元朗戲院只係為左少人

鑽石山百老匯，位好窄

所以香港人咪唔配有自由囉屌你老味 俾佢帶野食就唔顧其他人 自己想食乜就帶乜 根本係濫用緊自由 我最誇張試過睇睇下戲聞到榴槤味

利申mos撚

呢個真係最大問題
好多戲院嘅觀眾嘈
都叫做只係影響到你睇戲
呢個場嘅設計係前排兩個人遮咗你7成視線
得返條罅畀你睇

前日訂左飛去睇唔知咁差

有人你仲驚

間野好撚污糟個格局又好撚怪

難分真與假

估唔到有人話豪華垃圾
依家香港邊有成千個位既戲院？
仲要咁平價錢，佢位的確係垃圾，但同價錢成正比
起碼好過嘉禾個D咁逼
豪華仲要D位任坐，前面條友細聲傾計，
你覺得煩可以坐後十幾行，又可以一個人霸幾個位
最重要係可以飲食呀
我試過食KFC,干炒牛河，兩餸飯
一路食一路睇不知幾正
如果講垃圾，百老匯其下差唔多全部係

最重要⋯⋯⋯⋯⋯
豪華應該好快就會執，唔該大家好好珍惜

咁公平d，同宜家新起既佢一定係垃圾咖
個陣諗住開黎做後備，投資落去既錢唔多，
點知一做做左10年後備。。

要行樓梯已經屌老母

依家講最垃圾姐唔關佢後唔後備事

後備都起斜少少等人睇到套戲

佢啲位直頭連基本睇戲坐低要睇到套戲都做唔到

租貴加用地大加地契無再強制要求新場有戲院
已註定香港唔會有足料IMAX
除非機場大執先勉勉強強合格

最高個層 細場平地黎 前面個頭凸少少都唔撚洗睇 散場仲要行十層樓梯 on99 張飛仲要唔係平

未試過去戲院睇戲 戲院入面係點架

豪華拆啦

幾時

你一定好撚肥

未入黎都估到係元朗戲院

你哋班友真係太細個
間戲院有蚤㗎有老鼠有小強呀
你哋見過未啊？
我真係見過啦
仲被蚤咬
好撚驚

鑽石山百老匯 頂腳

【集體回憶】旺角豪華戲院擬重建成商廈 街坊：買一行位等於包場

發現普遍mcl 啲聲都係垃圾嚟

寶琳mcl 裝修完又點 咪又係平面坐位 俾前面啲人擋住哂

其實原本新城市mcl個位係想起兩間imax
嗰時標榜起好會係全港最好
我見當時爛尾個架都好大下，有4 5層樓高
結果俾政府ban 9左所以爛尾
而家間mcl只係復原原本UA個規模
話唔定如果當時起得成會係足料imax

元朗，有次入去滴緊水，唔知以為喺3D電影

住果度
細個有次隔離有個撚樣食榴連

個mon太細大個冇乜再去

唔係蚊，係蚤

新城市就係最後地契有註明要起戲院個批地
最後新鴻基死度爛度只可以縮細做
仆街屋宇署

ps 中間傾契補地價反檯同許仕仁入左去坐有關
沙田以前係雙曾地頭

唔止蟻，間戲院有蚤，之前聽對母女講

呢間?

算係咁 啲位有斜度 mon又唔算太細 坐到最邊位都唔算太邊

樓底太矮

香港就咁俾仆街屋宇署搞到無左有間足料imax既機會
香港政府最叻就係阻礙香港發展

粉嶺MCL

票房同小食部排同一條隊，設計果個都唔知係咪on9

當年hktv係咁，uber電動車係咁，戲院係咁
香港一有d咩新發展機會就係咁出手阻攔你搞到你最後失敗收場

記得，
見到覺得好奇怪

最緊要係啲場次好正，會撥好多場俾啲細片/獨立電影

柴灣cinema city
戲院入面勁撚多蟲係projector前面飛來飛去
搞到放到勁大阻撚住曬睇戲

新鴻基度縮唔肯補地價又係政府問題？

仲要係蝕錢都肯做

菜街百老匯

新地貪污案冇人記得？

馬鞍山戲院

不能同意更多

以前大埔戲院無上d戲都逼住出沙田UA睇

宜家 UA 做乜柒野開場會有鄭子誠聲音導航

UA Megabox 細院真係不得了
上年睇 Isle of Dogs，21:9比例喺16:9銀幕播
正常一係放喺銀幕底，一係好似電腦mon咁放喺銀幕中間
屌佢竟然放喺銀幕頂，我坐最後嗰排都要全程望著天花板睇戲，痴撚線

其實點解而家啲戲院再冇拉窗廉，又冇電動銀幕調較返適合畫面比例
以前細個睇戲，見到一開戲就拉窗廉就好興奮

黑布/黑幕呀？
因為慳成本同維修
已blacklist太古城同屯門市中心
啲光出曬界

睇睇下戲有曱甴

呢個真係，感覺好似喺班房用投影機投射岀嚟咁
細到字幕都就快睇唔到
嗰次開場之後我都o哂咀
以後都唔會去呢間嘢睇，除非想帶小朋友去

前幾日睇復仇者為咗張記念票 第二行偏左都照買仲要係3D 真係中大伏三個鐘後頸好似斷咗咁 3D又差除眼鏡睇好過

愉景新城先係世界級
屏幕豆豉咁細
冷氣唔夠 好焗
仲要前後座位既高度差唔多
是世界級垃圾！！

廁所又係！！
男廁都可以排隊去！
得一格

我想問下點解有啲戲院個出口位，一定要整係旁邊，光撚到仆街，阻住曬我睇戲

早場巴倫紐個半鐘戲都係收35
見樓上d巴打”推介”
呢個院算係咁，
隔音係差
但咁大個場唔怕無位
換左d 櫈闊左都算舒服
不過屯門好多痴線佬
有d 睇睇下，電話晌，揸晌手又由9 佢， 等對方cut 線
有d 對住d無笑位劇情晌度傻笑
有時都好影響睇戲

總統 d聲又細又模糊

我以前睇過幾次嘉禾3d 之後

唔會再睇嘉禾 3d

呢間都試過佢嘅3d 伏到仆街

呢間用黎睇普通戲算

我通常都係去元朗睇

星影匯除左vip院其他都不了

點解連電影中心都吹奏

而家咪一樣照做大片

同埋好多廢老入去訓

d 鼻鼾聲

又一城house 7 都有

又一城amc

一定係旺角百老匯！！

MK百老匯
mega box已經算好好

啟德得一條跑道夠用？
而家兩條都唔係好夠啦

香港戲院會員優惠全攻略 / 新片資訊交流 #12

終於開新post

投訴佢光度太高啦

最差一定係旺角百老匯
最正係premiere element VIP 瞓係到睇

豪華有咩咁差

我Avg4喺嗰度睇
佢個screen同座位有一段距離所以就算得返偏前嘅位都冇問題，個scrren又夠大

係無冷氣呢下衰

我都好僧一彈字幕 d清潔就衝入黎趕走人

oic

屌呢間垃圾睇完嗰身會痕
d凳萬年冇清潔過咁

仲以為執左

但係star 個screen 太細

新啲戲院嚟講荔枝角CRV真係超差
幕細畫面曚
最on9係樓梯個英文字母唔係代表地面果一行 係前面果一行
勁多人坐錯要啲staff叫返起身

沙田UA執左啦
而家改左做MOVIE TOWN正好多

係，因為佢去廁所個門係塊布，之前走廊裝修cls成套戲係度鑽lone

有無人知而家影院入面有無換新？定係整左門面手only?

自從大院拆咗真係十幾年冇喺沙田睇戲
而家終於開返間大院
勁開心隨時可以落街睇戲

UA沙田
旺角百老匯

cgv d 幕唔係靚d ?

揸車好方便

個個特登入去都係睇戲

少好多低質觀眾

荃灣間所謂親子戲院candy park , 入到去嘩一聲，個screen 細到以為入咗conference room 開會

唔好去星影匯

樓主唔識嘢
最後8,9,號位隔離仲有條柱，做咩都無人知

香港電影資料館

十幾年前屯門戲院，試過入場等左十五分鐘話搵唔到套戲既片所以退錯

有冇人去過澳門銀河睇laser IMAX?

最正一定係apm

坐過最舒服既戲院
有一個院好多排，即使坐頭果幾行，都唔會覺得好近

鑽石山百老匯d位窄到

星影匯最撚垃圾